個垃圾政府吱下吱下咁出政策，同黨鐵一樣咁on9

根本同黨鐵縮減班次一樣咁on9
谷哂d人去食晏晝同下午茶
搞到傳染機會仲大左
你晚飯會傳播點解食晏唔會有事？
KaiKai地

唔好問啦 朝早晏就無敵嫁

樓主識條撚咩
只要你四人以下食飯
同上晝中午食就唔會有事嫁啦
使撚研究疫苗咩

借個位 保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚